{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49023&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도해돋이"
    },
    "text": "このペンションは東幕海水浴場の近くに位置しています。 客室は海辺の高台に位置し、海を眺めることができます。 周辺には涵虛洞天、吾里貯水池、浄水寺など多様な観光地があります。 しかし、このペンションでは客室内での肉の調理が禁止されています。 もし摘発されれば退室措置と清掃費、洗濯費20万ウォンが賦課されます。 また、愛犬やその他の動物と一緒に入室することは不可能であり、摘発された場合も退室措置と清掃費、洗濯費20万ウォンが課されます。 追加の人数が見つかった場合、退室措置と5万ウォンの賦課があります。 未成年者で予約をした場合、入室が禁止され、部屋代の払い戻しもできません。 また、最大人数を超過した場合も入室できず、訪問客も受けることができません。 該当画像は実際と異なる場合があり、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。 ペンション内での爆竹の使用と室内蚊取り線香の使用は禁止されており、火災による責任は利用者にあります。 チェックインは午前4時から可能で、チェックアウトは午後10時です。 最大人数を超える場合は入室できませんし、ペットの出入りも許可しません。 保護者同伴なしには未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは東幕海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "客室は海辺の高台に位置しており、海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には涵虛洞天、吾里貯水池、浄水寺など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で肉の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このペンションでは客室内での肉の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬やその他の動物と一緒に入室することは不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "追加の人数が見つかった場合、入室はできず、退室措置と5万ウォンの賦課があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者で予約をした場合は利用できますか？",
            "answer": "未成年者で予約をした場合、入室が禁止され、部屋代の払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午前4時から可能で、チェックアウトは午後10時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で爆竹や蚊取り線香は使用できますか？",
            "answer": "ペンション内での爆竹の使用と室内蚊取り線香の使用は禁止されており、火災による責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、訪問客も受けることができません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 487
    }
}